點睇身邊有朋友話「你地肯做主線未，成班港豬，投下票就打哂飛機」

就係一齊嚟推下今個星期嘅行動喇！！

吵嚟有咩用
想大家做野咪自己搞個活動出嚟一定會有人幫你推

⚠️因限聚令繼續延長 , 7.3集會延期至7.17⚠️
#17Jul #民間集會團隊 #中環 #集會
抗爭週年集會
日期：7月17日（五）
時間：19:00-21:00
地點：添馬公園
主辦：民間集會團隊
🌟不反對通知書申請中
Link:

#19Jul #元朗 #遊行 #天水連線
【721元朗一周年 - 「監警無能 警暴未止 走上街頭 尋找真相」大遊行】
日期：7月19日 (日)
時間：14:30集合 15:00起行
路線 : 元朗西鐵站至水邊圍遊樂場
🌟不反對通知書申請中
聯絡天水連線：@tswcbot
Source :

推

好耐冇見呢種行動post

咩野主線唔主線

根本每人職業唔同 主線亦都唔同

有人轉職魔法師 有人轉職投票師

主線任務就係做送頭師

明呀，但人人都可以隨時轉職
不過既然有人想行街，我地就推下行街post
間唔中打其他路線都唔錯

行動post

推！

屌你啦分化撚又少個ac 用啦

點解咁少人sub全港最齊全嘅文宣channel㗎！

又話煲大港大條女佢既

你轉職全職港豬

但係撞正呢排大爆發

推！！

師兄唔需要咁勞氣一齊推post一齊行街街好嗎

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #馬格尼茨基人權問責法案 #香港自治法 #移民走資 #取回強積金 #光復香港時代革命

學下外國隔1.5米得唔得好多國家都係咁做

喺邊度post？是咪Twitter

push

fair fair

主線師

做咗推拉師先

嚟到呢個地步
國際線 = 主線
咁簡單都唔明

一投完票全球正常國家已經即刻幫手宣傳
令人民明白自己國家點解會幫香港
佢哋政府之後出招都多啲民意支持

投票無用

你中意啦 鬥黃囉

大家唔同睇法
我覺得每個戰線都要做下，最多程度唔同，但唔好完全荒廢
同時和理非活動都可以提高下士氣大家小心啲就好

Sry小弟老人痴呆，你地講緊邊單

勸人唔好出嚟送頭可唔可以態度唔好咁閪
但係認真嘅, 揀地點喺添馬公園又真係危險得滯,可唔可以好似上次咁樣喺維園集咗先

認同
唔可以蔑視任何一條戰線

可能冇咩人知萬億人工島已經上左星期五財會議程

long time no see action la

推呀
如果唔係樓主呢個post
我都唔知民間集會團隊搞緊呢兩個活動

Bump

btw 元朗其實搞靜默行街
根本唔撚洗攞不反

點解唔可以兩樣都做
主線同支線都可以做，冇衝突嫁

投票師

屌

講完都面紅嗰下勁

其實發夢shopping都係比國際社會睇香港人未屈服,
我地真係唔妥國安法(雖然對加速主義大家心照).
都等如做緊國際線(主線).

黄店師

問過佢地，佢地認為有啲人連主線（街頭抗爭）都荒廢埋，仲做支線嚟做咩

個post名搞到唔想推

大把人票都唔投啦 又鬥黃

出來行200萬 投票60萬？

140萬人訓左

Push

咪撚應佢啦。直接扑is ok，做乜仲俾錢佢賺？

戇鳩
投票等於唔會做其他嘢？

認同
任何可以加深國際認識香港人 ≠ 支那蝗嘅活動都係功不可沒
無呢樣首先唔使諗任何外國協助

美國獨立都係有外國支持

推 不打飛機

原來投票要特登轉職咁辛苦 我樓下買飯經過果陣就順手投咗啦

推到有反對通知書

光復香港 時代革命

師兄是咪打錯字

佢比喻下啫
重點係每個戰線都重要
唔駛咁勞氣，上街見

Up

趕客post標題下次開好啲

呢啲標題最尾只係搞到鬧交
推嚟托咩

Pish

推多啲後生仔去送頭去坐監 冷氣軍師

其實佢就係講緊
有咩好屌

有活動咪正正經經推囉
香港人文化咩都屌咗先

我改呢個標題，目的就係想講，聽到呢啲說話唔需要鬧交，大家做返自己認為啱嘅事就得。
如果你認為我呢個標題係引戰嘅話，好對唔住

真係唔知...
717見

推

推 願榮光歸香港

你有無諗過遊行有幾多人未夠18歲？

國際線有任 請每日推Post

爆肺炎就收皮啦

行動post番黎喇

Push!!!!!

主唔主線是但啦
線之照推

up

香港人就係因為抗爭都假手於人外國介入
所以先會搞到今日咁

自己講完會唔會臉紅

根撲2019年政府統計處 香港10-19歲嘅人口大約50幾萬人 佔全港7.7%

定你想講剩低個90萬人係0-10歲
（就算計埋0-10歲都唔夠）

Pushhh

但爆到咁勁，狗批d人都唔敢出

真心諗唔明呢個政府家陣做緊乜嘅
各位真係一定要戴好口罩啊 康復香港 時代抗疫

投票嗰啲柒頭正一港豬黎
返大陸啦

成日叫貿發局唔好搞書展，如果今次集氣都出嘅話講唔過去喎

乜撚嘢投票師
投票係個個都應該做

又想搞事？你班港獨廢青

閪唔閪得過樓主標題？

不如推721 二百萬人大遊行啦。

sorry

係 根本黃營係講良心 唔代表思想一定左 啲人成日批鬥黃右 唔識尊重

帶淡抗爭嘅高級留言

明明係可以幾樣一齊做
比你諗到將轉職 掛上專職嘅概念
好撚勁 建議你轉職風向師

(英國逃生圈)在英港人應先行係英國各城市建立香港移民協會

負責
、同英國政府協調聯絡
、協助組建築公司興建 小香港 有秩序集中安置港人
、協助就業就學就醫
、了解當地人文化 避免排港事件
、了解當地人需求為當地人服務賺取收入 有需求有生意靈感後係全球集資及安排移民創業
、協助收購當地農場/古堡提供食品及旅遊收入
、協助建立工廠提供食品加工/生產其他文創醫療產品
、協助建立小巴中巴大巴交通線
、協助建立儲蓄社集資/量入為出發展社會
、協助建立超市全球搜羅資源供應及賺錢
、協助聯絡新教教會建立救濟制度 自行幫助港人不耗當地資源

都無可能不反架啦，咪直接打個結果出嚟。
不過有冇不反都好，老閪都去